google 聯絡人唔見哂

各位用開google backup 聯絡人嘅手足，今日有無出現有部份或者全部聯絡人唔見咗？搞到whatsapp睇唔到人名？